"Nu, wees voorzichtig.
In welk station van het leven is deze man? "
Mike keek naar zijn pet en keek naar de vloer en keek naar de plafond, en keek naar de klerk, en keek me zelfs eerder aan begint op een nerveuze manier te antwoorden: "We hebben hem zo aangekleed als ..." toen mijn voogd woedde, Wat?
Je WIL, wil je? "
( “Spooney!” voegde de klerk opnieuw toe, met nog een roer.)
Na wat hulpeloos rondsluipen, Mike opgefleurd en begon opnieuw: "Hij is gekleed als een" spectable pieman.
Een soort banketbakker. '
"Is hij hier?"
vroeg mijn voogd.
"Ik verliet hem," zei Mike, "een paar drempels om de hoek."
